msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gtk-fmle\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-30 13:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Ruei-Yuan Lu <RueiYuan.Lu@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../gtk-fmle.glade.h:1
msgid ","
msgstr ","

#: ../gtk-fmle.glade.h:2
msgid "<b>AAC Options</b>"
msgstr "<b>AAC 選項</b>"

#: ../gtk-fmle.glade.h:3
msgid "<b>Encoding Options</b>"
msgstr "<b>編碼選項</b>"

#: ../gtk-fmle.glade.h:4
msgid "<b>File Output</b>"
msgstr "<b>檔案輸出</b>"

#: ../gtk-fmle.glade.h:5
msgid "<b>Flash Media Server</b>"
msgstr "<b>Flash 媒體伺服器</b>"

#: ../gtk-fmle.glade.h:6
msgid "<b>Input</b>"
msgstr "<b>輸入</b>"

#: ../gtk-fmle.glade.h:7
msgid "<b>x264 Options</b>"
msgstr "<b>x264 選項</b>"

#: ../gtk-fmle.glade.h:8
msgid "ALSA device"
msgstr "ALSA 裝置"

#: ../gtk-fmle.glade.h:9
msgid "Add latency to audio stream(in ms)"
msgstr "加入延遲至音訊串流(毫秒)"

#: ../gtk-fmle.glade.h:10
msgid "Assign zero to use default value"
msgstr "0 表示預設值"

#: ../gtk-fmle.glade.h:11
msgid "Bitrate"
msgstr "位元率"

#: ../gtk-fmle.glade.h:12
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: ../gtk-fmle.glade.h:13
msgid "Determine how many threads to use. (0 = Single thread)"
msgstr "設定要使用的執行緒數量。(0 = 單執行緒)"

#: ../gtk-fmle.glade.h:14
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

#: ../gtk-fmle.glade.h:15
msgid "Flash Media Live Encoder"
msgstr "Flash 媒體實況編碼"

#: ../gtk-fmle.glade.h:16
msgid "Frame rate"
msgstr "畫面速率"

#: ../gtk-fmle.glade.h:17
msgid "Increase or decrease the output volume. (256 = 1x;512 = 2x)"
msgstr "增加或減少輸出音量。(256 = 1x;512 = 2x)"

#: ../gtk-fmle.glade.h:18
msgid "Latency"
msgstr "延遲"

#: ../gtk-fmle.glade.h:19
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: ../gtk-fmle.glade.h:20
msgid "Offset"
msgstr "位移"

#: ../gtk-fmle.glade.h:21
msgid "Output path"
msgstr "輸出路徑"

#: ../gtk-fmle.glade.h:22
msgid "Override options"
msgstr "覆載選項"

#: ../gtk-fmle.glade.h:23
msgid "Preset"
msgstr "設定集"

#: ../gtk-fmle.glade.h:24
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

#: ../gtk-fmle.glade.h:25
msgid "Sample rate"
msgstr "取樣率"

#: ../gtk-fmle.glade.h:26
msgid "Some extra options that override the preset."
msgstr "覆載設定集的額外設定值。"

#: ../gtk-fmle.glade.h:27
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: ../gtk-fmle.glade.h:28
msgid "Stream"
msgstr "串流密鑰"

#: ../gtk-fmle.glade.h:29
msgid "Threads"
msgstr "執行緒"

#: ../gtk-fmle.glade.h:30
msgid "URL"
msgstr "URL 網址"

#: ../gtk-fmle.glade.h:31
msgid "Unit: ms"
msgstr "單位：毫秒"

#: ../gtk-fmle.glade.h:32
msgid "Volume adjustment"
msgstr "音量調整"

#: ../gtk-fmle.glade.h:33
msgid "Window"
msgstr "視窗"

#: ../gtk-fmle.glade.h:34
msgid "Write to MP4 file"
msgstr "寫到 MP4 檔"

#: ../gtk-fmle.glade.h:35
msgid "default"
msgstr "default"

#: ../gtk-fmle.glade.h:36
msgid "fast"
msgstr "fast"

#: ../gtk-fmle.glade.h:37
msgid "faster"
msgstr "faster"

#: ../gtk-fmle.glade.h:38
msgid "medium"
msgstr "medium"

#: ../gtk-fmle.glade.h:39
msgid "placebo"
msgstr "placebo"

#: ../gtk-fmle.glade.h:40
msgid "rtmp://live-sin-backup.justin.tv/app"
msgstr "rtmp://live-sin-backup.justin.tv/app"

#: ../gtk-fmle.glade.h:41
msgid "slow"
msgstr "slow"

#: ../gtk-fmle.glade.h:42
msgid "slower"
msgstr "slower"

#: ../gtk-fmle.glade.h:43
msgid "superfast"
msgstr "superfast"

#: ../gtk-fmle.glade.h:44
msgid "ultrafast"
msgstr "ultrafast"

#: ../gtk-fmle.glade.h:45
msgid "veryfast"
msgstr "veryfast"

#: ../gtk-fmle.glade.h:46
msgid "veryslow"
msgstr "veryslow"

#: ../gtk-fmle.glade.h:47
msgid "x"
msgstr "x"

